黑警呀 咁都當無事發生

中港牌 fv fu 車
廢事得罪人

呀sir做野唔洗你教